拎1M 投資美股，個倉點部處好?

有1M cash，有咩推介?

利伸: 而家個倉已有少注 NVDA, AMD, INTEL, TSM , ARKK

會唔會太多晶片股？

nndm

好快會唔見一半

gme?

買曬落ba 出年你會多謝我

咁多晶片

一直買落SH，未放過

有一百萬買乜都得啦

All in sqqq

最近升咗十幾%

清一色科技股
個版塊有乜嘢事輸撚死你啦

All in GME

GME,BB,AMC
明就明

All in brk b

all in gme

點解可以由8x USD跌到今日呢個位?

All in TQQQ

all in gme，下年開到新post
“拎1000M投資美股，個倉點部處好？”

早幾個月買就fatfat

tsla?

All 可樂

買咗ARKK算唔算間接買咗tsla

特斯拉 for sure

買D波音 信我。21 22業績會好好

why

$MSOS $CCJ $PHM

順勢而行

brk b好穩, 唔會超買超賣, 完全反映市況

sell INTC first

Dis nke sne 買完唔駛睇

MA
V
BRK.B

RIOT

koss都無

TSM，INTC，MA，BRK，PLTR，U，PFE

當年d技術未成熟 一直係燒錢研究， 而家有技術突破 開始收成期。

加啲舊經濟股平衡下囉
對沖下通脹風險

畀完ticker
可唔可以畀啲見解 長揸定短揸

Tsla跌就入 你買咁多晶片買埋asml啦 入d實業tim brk廢老岩晒 tsm應該慢慢再入

Nok

all in MARA/RIOT 賺一倍離場
然後就可以上連登問 拎2M投資美股，個倉點部處好?

Sqqq

老實講 冇咩可能唔買GME 不過多數連登仔都係唔識的

Brk.a

DYOR

支持
傳統PCB又平又快點解要用佢 呢啲垃圾買嚟做乜

利申：買咗100股 準備再加

係呢度問，又唔講受到幾多風險，想投資定投機，點答你

上面啲巴打求其講句all in xxx, 你又真係會跟咩

做下功課先喇

全倉大麻

1M 港紙冇幾多錢，高風險d tqqq sqqq la.

1M美金就可以低風險小小

All in $FOMO

其實MA, V算新定舊經濟股

分十二注入淨係健康都贏翻

唔爭在加埋SMH、SOXX、SOXL、ARKQ

sor講少咗
打算買正股長揸
然後target每個月加注30k

5月21號$60 SPCE CALL兩個月後多謝我

非投資建議

就快股災

疫情受惠股？

izea amrs

tqqq
sqqq

升跌都買曬，肯定賺到笑

係 樓豬買曬同一板塊

唔想煩咪直接VOO

all in tqqq 十年後等收錢

比起科技股佢又反彈得慢，比起JPM BAC佢又算快好多

正股長揸有咩好得過voo?

下星期ss依家特價

CCL AAL UAL
疫情完左可以買樓

you should have insurance for your capital

VOO /QQQ at least 5-10%; adjust depends on your risk management

others ; do your own research

收成期應該收入改善 何解收入....

All in GME期權 買800蚊最遠期權 一年後係半山住緊送架TESLA Y畀我就夠

買20萬GME都夠你過世

zim

唔爭在買埋SOXL啦

GBTC U TDOC SE